{
  "id_query": "19279866",
  "total": 16916,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.08906,
  "origin_question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 41.796883,
      "id": "25951951",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì đóng trc bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 41.491467,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 41.469723,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.435043,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 41.13361,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 40.46713,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 40.12726,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 40.01655,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.98784,
      "id": "24560509",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn góp k trả trước thì có đc k ạ z e phải góp mỗi tháng phải trả bao Nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.536648,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.48142,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.344955,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.864857,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 37.24741,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.160053,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.467247,
      "id": "27758482",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu em mua trả góp 20% . thì mỗi tháng em phải đóng bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ , và anh có thể góp từ 3-24 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.294373,
      "id": "19188371",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải đóng trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 653.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 36.29262,
      "id": "24057788",
      "field_search": "question",
      "question": "Nêú mua iphone 6 32G tra trước 2triệu thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu và đóng trong vòng bao nhiêu tháng ah?",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị có thể góp từ 3-24 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.17682,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.972275,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.90394,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.560474,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.496258,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.394096,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.331944,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.192837,
      "id": "28534828",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả trước từ 0% - 70% giá trị sản phẩm tùy theo giấy tờ anh hiện có ạ. Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.127743,
      "id": "17640669",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi thág bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500đ, hiện đang có chương trình khuyến mãi tốt tặng phiếu mua hàng 300.000đ nếu cọc trong thời gian này, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.967922,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.91973,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.886574,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.787197,
      "id": "23226659",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk trả trước 70%thì mk phải trả mấy tháng và mỗi tháng mk trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể chọn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng anh nhé. Phiền anh cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì để em có thể tư vấn cho anh số tiền cần góp mỗi tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.779346,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.528233,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.37935,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.355103,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.27792,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.178516,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.157207,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.088615,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.94284,
      "id": "25789970",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB trả trước 5 triệu góp trong 9 tháng thì mỗi tháng e phải giả bao nhiêu tiền ạ???",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.77351,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.77129,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.666607,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.614677,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.388214,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.357323,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.339283,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.204247,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.17634,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.157093,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.12438,
      "id": "27483763",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 10% thì mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng và số tiền góp mỗi tháng khác nhau đó ạ. Hiện bên em có hỗ trợ anh mua hàng giá rẻ online nếu anh đặt mua online và ra siêu thị có hàng để nhận hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.973087,
      "id": "28317274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cái này thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu thế",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.923534,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.904175,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.901524,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.88507,
      "id": "24039509",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này mà e trả trước 1tr zậy mỗi tháng phải góp bao nhiêu z",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ anh có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước cũng như thời gian trả góp để em có thể hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.82939,
      "id": "28889440",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì phải đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%)  góp 6 tháng mỗi tháng 910.500₫  với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.68753,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.53039,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.523186,
      "id": "24528563",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50%thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu ạ. Gói 6 tháng",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số không quá 15 năm) Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị tham khảo gói công ty tài chính Homecredit mức trả trước: 4.245.000₫ tiền đóng hằng tháng: 862.000₫(góp 6 tháng) nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.500225,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.497917,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.494488,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.48978,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.486664,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.345608,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.207798,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.149673,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.129166,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.101818,
      "id": "28167215",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % đối vs đt iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Không biết chị đang quan  tâm đến gõi lãi suất 0% hay các gói có lãi suất của công ty tài chính vậy ạ ? và chị có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có để em có thể hỗ trợ cho chị được không ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.057438,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.006775,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.975948,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.95827,
      "id": "22328978",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp 0 p trăm trả trước bao nhiêu vậy mỗi tháng đóng bn",
      "answer": "Chào anh Tuấn, Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Anh trả trước 4.495.000₫ (50%).- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng anh góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.- Số tiền chênh lệch anh góp xong 281.000₫ (phí đóng tiền hàng tháng   gói bảo hiểm vay (nếu có) ạ.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.919014,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.838291,
      "id": "25057112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì  phải trả trước tối thiểu là bao nhiu ak??? Và mỏi tháng phải đóng bao nhiu ak!!!",
      "answer": "chào anh,Dạ còn tùy gói lãi suất nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất anh nhamong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.803583,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.748844,
      "id": "25942303",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị máy chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.708118,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.636448,
      "id": "25242108",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 10% và góp trong 8 tháng thì phải phải trả bn mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu anh đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và sổ hộ khẩu , trả trước 849.000đ (10%) , trả mỗi tháng 1.232.000đ (góp 8 tháng) , lãi suất 2.71% của FeCredit , anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.601233,
      "id": "26709975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 3 triệu góp 6 tháng  Mỗi tháng đóng bao nhiêu vây ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh từ 20-60 tuổi , có CMND và hộ khẩu , với mức trả trước 40% (2.796.000đ) , bên em có gói lãi suất 2.77% của HOMECREDIT , góp hằng tháng 850.000đ trong 6 tháng. Gói trên là gói lãi suất tốt nhất với yêu cầu của anh,nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên , anh vui lòng cho em thông tin và số điện thoại để bên em làm hồ sơ online giúp anh nhéMong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.554895,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.479328,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.441397,
      "id": "28340477",
      "field_search": "question",
      "question": "anh.chi cho e hỏi mua trả góp trả trước 10% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ, anh có thể phản hồi thêm giúp em vể độ tuổi, giấy tờ mình đang có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn đện/cap/net mình đang có những gì và số tháng góp mình đang dự định làm hồ sơ góp để em kiểm tra hỗ trợ mình tốt hơn nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.406176,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.363028,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.346395,
      "id": "25611001",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện) và độ tuổi của chị để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.337252,
      "id": "28188282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Ngọc, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị của máy đó chị.  Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.298964,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.274223,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.243603,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.213667,
      "id": "26659059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 3 triệu, góp 9 tháng thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ, có cmnd và hộ khẩu, trên 20t",
      "answer": "Chào anh , Với trên 20 tuổi và có CMND , hộ khẩu thì bên em có gói lãi suất phẳng 1.93% của HOMECREDIT với mức trả trước 40%(2.796.000đ) , góp mỗi tháng 582.000đ góp trong 9 tháng . Nếu anh hài lòng với gói trả góp trên thì anh cho em xin thông tin và sđt để bên em liên lạc lại với anh trong 30p để làm hồ sơ online ạ.Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.209513,
      "id": "24529628",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co cmt với blx trả trước 3t mỗi tháng phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, anh trả trước 3 triệu, anh muốn góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.20287,
      "id": "26076540",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng phải trả nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.202858,
      "id": "20737580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái.. Giờ e mún ip6 (32) trả góp thì e trả trước bao nhiu và.. Đóng bao nhiu tháng.. Và mỗi tháng đóng bao nhiu ạ.. Giấy tờ đầy đủ..",
      "answer": "Chào anh,Nếu trả trước 4.495.000₫ (50%) và trả góp trong 12 tháng anh có thể chọn gói lãi suất 1.66% của công ty HomeCredit đó ạ. Giấy tờ anh cần chuẩn bị là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp)   Hộ khẩu. Mỗi tháng anh góp khoảng 488.500₫ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoản trả tham khảo, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em liên hệ, tư vấn chi tiết và chính xác hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.187653,
      "id": "24516710",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphon 6 32gb trả góp trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu vào cọc tiền trước 2 triệu",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%), mỗi tháng khoảng 1.361.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.114399,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.112274,
      "id": "27317515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND vs SHK thì có đc mua trả góp không nhỉ.mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Xin chào anh. Với CMND, Hộ khẩu và mức trả trước 50% anh có thể trả góp trong vòng từ 6 tháng đến 24 tháng ạ. Không biết anh muốn góp trong bao lâu?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.092304,
      "id": "30290300",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6th và trả trước 1tr thì 1t mình đóng khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FE Credit, chị trả trước 749.000₫ (10%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 1.387.500₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp chị làm hồ sơ online chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.085339,
      "id": "31252328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi thì anh mới có thể mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.055277,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.05139,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.979952,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.977829,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.945751,
      "id": "20648163",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi tháng phải góp bao nhiêu chị",
      "answer": "Dạ đối với gói lãi suất 2.25% chị có thể góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.440.500₫ ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.890411,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.889107,
      "id": "25883185",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở quảng ngãi. Giờ e trả trước 2 triệu z tiền góp mỗi tháng e phải trả bao nhiêu z qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện ở Quảng Ngãi có hàng đó ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của FeCredit, trả trước 1.698.000₫ (20%), góp 1.398.000₫ trong 6 tháng ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, ang có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.875889,
      "id": "22275684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12 tháng vậy phải trả trước bao nhiêu..và cần những loại giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình trả trước 2.697.000đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 672.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.814983,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.758844,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.723715,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.607693,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.606564,
      "id": "24546789",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt với blx tra trước 3t mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 2.547.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 905.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.580915,
      "id": "22521219",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì lúc đầu phải trả bao nhieu tiền ạ,, và mỗi tháng phải trả ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Thúy,Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.561388,
      "id": "19872993",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có bán trả góp không ạ?  Và phải trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Tùng iPhone 6 32GB có bán trả góp ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.5143,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.476562,
      "id": "24895758",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 4 tháng phải đóng bao nhiu trc.và moi tháng phải đóng bao nhiu nua ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.421272,
      "id": "27604673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là... Nếu e trả góp trước 800 và sau đó trả trong vòng 6tháng thì hàng tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaNgoài ra thì anh trả trước 800.000đ không được ạ, vui lòng trả trước 10% tức 749.000đ giá trị sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.36354,
      "id": "21317138",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 5tr con 4tr trả góp 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bn vậy ad.",
      "answer": "Chào anh ,Để tham gia trả góp thì giấy tờ tối thiếu anh cần có là CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe (nếu có thêm hóa đơn điện thì sẽ được ưu đãi hơn) và điều kiện anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Không biết anh đủ giấy tờ trên không ạ anh có thể phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.345905,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.332329,
      "id": "27058260",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu z ah...",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.264208,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.233442,
      "id": "23480796",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32g trả trước 0₫ góp trong 12th thì ntn ạ và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì với gói trả góp 0đ thì mỗi tháng chị sẽ góp 948.000đ đó ạ. Và chị cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp với gói trả góp trên đó chị. Nếu như chị ưng ý gói trả góp này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.22086,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.218464,
      "id": "18536985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp đưa trước 6tr vậy mỗi tháng em phải góp bao nhiêu ạ . Em có giấy cm và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh Hào,Với sản phẩm này, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe anh có thể trả trước 6.293.000₫ (70% giá máy) phần còn lại góp 6 tháng với mỗi tháng khoảng 607.000₫ với FeCredit lãi suất 3-5,5% anh nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.207226,
      "id": "17836579",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 32gb có hộ trợ trả góp 0% trong vong 9 tháng k ạ và nếu có thì thủ tục cần có là gì? Và phải trả trước bao nhiêu, rồi mỗi tháng trả nhiêu tiền.Sau khi trả xong là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.176918,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.174967,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.090801,
      "id": "26886284",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng đóng bảo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.078213,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.046936,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.991865,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.978539,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.951645,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.931198,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.929918,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.892994,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.879673,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.874855,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.844055,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.840502,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.813625,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.80038,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.754223,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.718393,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.685888,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.647196,
      "id": "25460316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 4 triệu thì mõi tháng phải trả bao nhiêu nữa",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể tham khảo gói trả trước 40% khoảng 3.396.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.030.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.600012,
      "id": "19744997",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0d trong 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bnhiêu ạ, và nếu trong khoảng 3 tháng mà e muốn thanh toán hết hợp đồng đó thì có phải trả lãi của các tháng còn lại k ạ,",
      "answer": "Chào anh, Anh sẽ trả trước 0đ và trả khoảng 1.798.000₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé , và anh có thể thanh toán trước hợp đồng trong 3 tháng nhưng sẽ chịu phí thanh lý từ công ty đưa ra anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.59011,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.568909,
      "id": "27434769",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình  muốn mua tre góp thì  phải trả trước  bao nhiêu  phần trăm vậy",
      "answer": "Chào chịDạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.52119,
      "id": "26138053",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy vào gói lãi suất chị tham gia khác nhau thì số tiền góp cũng khác nhau ạ. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.519625,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.510735,
      "id": "27410495",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ muốn mua trả góp ip6 thì phải trả chước bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.492327,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.47902,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.446602,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.410385,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.375776,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.357084,
      "id": "31851561",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp cái này trả trước bao nhiêu và góp máy tháng mới tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ (30%)và góp mỗi tháng 850.500₫ lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.333925,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.333511,
      "id": "24566281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp phải trả trước. Bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.324703,
      "id": "27484284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là trả trước bao nhiêu và mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ. Ad có thể nói rõ dc k ạ... Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước từ 0đ đến 4.683.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.297182,
      "id": "30576139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua con này thì phải trả trước bao nhiêu nha.",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% với điều kiện anh vui lòng trả trước 2.247.000₫ (30%) góp trong vòng 6 tháng, góp mỗi tháng 910.500₫ Home Credit, cùng giấy tờ CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nhé. Nếu được anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.293043,
      "id": "22282143",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, cho m hỏi m ip6 bên ad có gói trả góp 6 tháng k, và phải trả trc bao nhiêu, mỗi tháng góp bao nhiêu. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất sẽ tốt hơn cho chị đó ạ. Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.25983,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.25931,
      "id": "26367740",
      "field_search": "question",
      "question": "Ê muốn  mua trả  góp  ong vòng  3thang thì  phải  trả  bao nhiêu  ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn trả trước từ 0-70% ạ. Không biết anh hiện bao nhiêu tuổi, anh muốn trả trước bao nhiêu và hiện đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.247934,
      "id": "23608500",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi muốn mua góp ngân hàng HD GaiGon thì phải trả trước bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không có thông tin về các gói lãi suất của HDSAISON nên không tư vấn giúp anh được. Anh có thể mang giấy tờ ra siêu thị để nhân viên trực tiếp hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.175724,
      "id": "17924345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bán trả góp phải trả trước bao nhiêu QTV",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có đó anh. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.154015,
      "id": "25433555",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chi nhánh tp bmt còn iphone 6 32G k ạ. Nếu còn e đã đủ 20t và muốn trả góp có trả trước thì trả trước bao nhiêu và góp 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng. E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Hiện tại sản phẩm này có hàng ở khu vực TP. Buôn Mê Thuột chị nhé, chị có thể trả trước từ 0% - 70% đó ạ. Chị vui lòng cho em biết hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.148983,
      "id": "25542782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp thì phải trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cho em xin giấy tờ anh có như:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) Anh có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.146917,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.141298,
      "id": "22136831",
      "field_search": "question",
      "question": "6 tháng trả trước nhiêu.. Và bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.10822,
      "id": "23277368",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua máy iphone 6 thường màu xám thì có giá bao nhiêu? E trả trước bao nhiêu và trả góp trong 12 tháng là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Iphone 6 32GB bên em không có màu xám ạ, chỉ có màu vàng đồng với giá online là 8.490.000đ chị nhé. Chị tham khảo màu vàng đồng và đặt mua trên web để mua với giá online chị nhé. Nếu muốn mua trả góp chị thông tin thêm các hồ sơ đang có để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.107645,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.065037,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp mà trả trước giá trị của máy 60% có được k ạ  mà mỗi tháng đóng bao nhiều . và trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0% - Góp trong vòng 8 tháng, trả trước 5.394.000₫ (60%),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 480.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.054337,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.024982,
      "id": "25995840",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik có chứng minh thư với sổ hộ khẩu muốn mua iphone 6 trả trước 0 đồng trong 9 tháng thì mỗi tháng mik phải trả bao nhiêu tiền và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc",
      "answer": "Chào anh, Anh tham gia được gói lãi suất 3.22% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.289.000₫ (góp 9 tháng) anh nha , chênh lệch với giá gốc là 3.111.000₫ anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.984894,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}